UA戲院 禮劵 換票證 苦主區

大家有幾錢禮劵 換票證未用
我有幾舊水

我$10 諗住揾報館搞大佢

會員勁多積分here

手頭上有張$50
會員分唔記得有幾多
仲有6張平日飛未用

我都係
利伸 做咗超過十年會員

咪當集體回憶囉

Fxxk 有張生日飛原來噚日唔用已經石沉大海
其實我哋啲積分就等於餅券咁 一樣有明碼實價

錢蒞㗎 師兄!
你好有錢?

yes this is it!!

Aia d電子飛，起碼有10張

Ua執
應該組到全港最大苦主聯盟

有幾張AIA Vidality換的coupon....

去小額錢債審裁處

建議手足比曬成副身家我 當集體回憶

消左盤 點小額

有6張aia飛

點會追唔到問題係你肯唔肯花時間嘅啫

點會追到，貪便宜著數就係咁，現金卷比平你，就係最後賺你呢D，商家佬冇死錯人

Aia

拎去賣囉, 你唔想要, 都應該有人想儲

積分無實體

無知真係慘

告撚到佢母公司破產